\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}

\begin{document}
\hfill \today\\

\hfill Pablo Velásquez

\Large\textbf{Demostrar que} \normalsize

\[
		h(t) \approx h^*
\]
a partir de:

\begin{equation}
		h(t) = \int_{0}^{t}K h^{*} \mathrm{d}\tau - \int_{0}^{t}Kh(\tau)\mathrm{d}\tau - \int_{0}^{t}K\eta(\tau)\mathrm{d}\tau
\end{equation}

Si aplicamos la transformada de Laplace tenemos que:

\[
		H(s) = \frac{1}{s^2} Kh^{*} - \frac{1}{s} KH(s) - \frac{1}{s} K\eta(s) \qquad /\times s
\]

\[
		sH(s) + KH(s) = K\left(\frac{h^{*}}{s} - \eta(s) \right)
\]

\[
		H(s)(K + s) = K\left(\frac{h^{*}}{s} - \eta(s)\right)
\]

\[
		H(s) = \frac{K}{K + s} \left(\frac{h^{*}}{s}  - \eta(s)\right)
\]

Podemos observar el comportamiento del sistema con respecto a la referencia $h^{*}$ si analizamos como se comporta este cuando $t$ crece desmedidamente.
Si queremos saber que pasa cuando $t \to \infty$, entonces debemos aplicar el teorema del valor final. Sabemos que cuando $s \to 0$ $t \to \infty$:

\[
		\lim_{t \to \infty} h(t) = \lim_{s \to 0}sH(s) = h^{*}
\]

Aplicando la transformada inversa para volver al espacio temporal y considerando que $t \to \infty$ tenemos que:
\[
		h(t) \approx h^{*}
\]

Podemos concluir que: para el sistema, a medida que el tiempo aumenta la señal de salida (la altura) sigue (se aproxima) a la señal de referencia $h^{*}$.


\end{document}
